# PingGuo-gtk-themes
PingGuo是一个仿苹果的多彩主题，这是是一个新的尝试！  
为了和其他苹果主题区别，PingGuo采用新设计的最大化最小化关闭按钮和全新的颜色。  
# 主题授权
代码采用GPLv3授权。  
最大化最小化关闭按钮设计暂定不允许其他主题使用，包括颜色大小的改变。  
# 主题来源
本主题是在Deepin OS操作系统默认主题的基础上修改而来。  



